[fz]有無全套過場瑩光圖link?

呢幕真係好正 傳承
但係點解bd版會cut左 tv版cut op同出過場圖個時機明明好好

乜黎

播完op之後果一幕

ys